91香港人鄧寇克大行動

一路睇大家入機場接人就覺得同 鄧寇克大行動 呢套戲嘅情節好相似
大家由機場行去公路再到青馬大橋再上公路行
到有各位市民等住接載
同戲內英國船家平民全部出揸船去法國救士兵
成班士兵坐市民嘅船翻到英國行路軌一樣咁深刻

辛苦晒各位義士 好好休息
記得戲入邊成班士兵落船係火車站行
有個伯伯派物資比士兵
個主角同伯伯講佢哋冇打贏到
個伯伯話：翻到黎已經好好
佢講得好有道理
我哋要同呢個政府鬥長命
唔可以再流血再被捕
一個都不能少要記住犧牲左嘅義士手足
唔可以白費大家嘅付出
各位加油
光復香港時代革命

push

推

五大訴求

缺一不可